將一世都唔會原諒黑警做世世代代既家規

從來都未試過憎一樣野/物種咁耐
但黑警 令我做到了
香港人 應承我
世世代代都唔可以原諒黑警
世世代代子孫都要視警察做最低賤既職業
由細到大都要教育下一代（如果有）
香港警察=過街老鼠
等歷史記住香港警察既惡行
講到連佢地都懷疑人生
三個月啦
仲係冇一個警隊既人有出黎表態
唔好同我講咩文職/自己有自己信念
無一個係無辜！！
禍必及妻兒！！

屌佢老母死全家！

612 721 831

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet